做男人無好既身體條件真係唔好生仔

矮仔真係唔好生仔
唔好諗你有無錢,有無能力養小朋友先
你諗個仔如果米7都無點做人??
身邊有D朋友真的得米6倒
係多人地方會搵唔到佢果種
第時生出黎既小朋友就好似佢地咁
生活都唔方便啦
小弟本身唔高唔矮168
但遺傳左屋企人最on9既手細
係細得好誇張(唔會有圖)
成日俾fd笑手細都好唔開心
所以唔該大家俾D自知之明
個身體條件廢既就去到你呢代完啦
上一代錯左,我地無理由錯多次
矮人真係好柒 矮就算啦 成日係到講都自己好快樂咁
接受現實啦

有錢就贏啦，有撚人理你手細咩

168唔高唔矮

同人慢慢相處落就會發覺呢樣野

出街九成人都過過你仲話自己唔高矮

普通啦

唔高唔矮168

話你聽，你係好撚矮

撚有九成
我識好多人都係165左右

咁160-167叫咩?

同溫層

後生既起馬175先叫普通
168係1970年前出世就唔算矮

生唔生仔關你hi事咩

我174都覺得自已矮

手細有乜問題，丁細就話姐

你地又幾高,個個180啊??

個d 有侏儒症，好慘，但你係正常人入面最矮個班

咪撚害個仔啦
你諗下你第時個仔都係咁樣出po俾人笑

我女朋友都唔高 但我夠高計埋個仔第時都有178既

樓豬係咪屋企好窮，比唔夠營養你高

後天努力
日日做運動 起碼去到外國班white trash唔敢因為你身影而搞9你

160都算侏儒症?
但我d fd無拎殘廢津貼

你個人生係成功嘅撚有人理你高唔高手細唔細 你其他野都廢就無嘢好講啦

曾志偉個仔都好高喎

有冇考慮攞傷殘津貼

你咪生得 我叫D矮撚摺埋姐死高佬

秒批

如果樣樣野都care人地點睇你,
咁做人仲有咩意思??
做好自己就夠

都可能係,細個張床都唔夠位伸腳
同埋屋企人都係細粒

咁你應該開post 講窮人唔好生

你放心有我實攞

同連登仔講高度同fg人工真係得啖笑
個個都米9 fg50k

180以下唔準生
利申 178

但身邊D人都咁講就有個壓力係到
加上呢個年代成街都175up
唔自悲就怪

高多1cm變169
或矮多1cm變167
所以唔高唔矮

所有168cm嘅人都係奇人

點解要咁諗自己 人地點睇由得人地唸 佢笑你又點？好大件事咩？大件事到要唔生仔？

唔好怨天怨地怨兩老怨自己 個開局係咁就係咁 分別係你想點樣行落去

樓豬發唔發現出街好多人望住你？ 佢地諗緊點解你咁矮

以前老母比我飲垃圾大陸奶粉
搞到我冇營養

想握住巴打手仔

如果你有抑鬱 自卑既話我唔怪你 同自己對抗從來唔係一件易事 加油💪

我178都覺得自己矮 樓主收皮啦

有錢＞all

冇米八都叫矮啦

利申 矮

窮人生仔

結論：有錢就得
此po已完

手大但係得165

你有能力既咪好似矮仔藍咁搵個高妹配種囉
自己無能仲學人講經

我都得米8 我屌

到底有160身高係咩感覺

始終都係錢重要啲

呢個諗法我都有但呢個社會氛圍就係咁
高度係好重要既一樣野
米八唔係個個有, 但16X真係會自悲

巴打幾高?

你娶個都係165左右嘅女仔咪得

手細有乜好care
你矮先係致命傷

170

你理q得人地生唔生仔啫
人地外父外母老爺奶奶都未開聲
論得到你講？你老幾呀？

169但我好撚靚仔

應該咁樣講
所有165-169嘅柒頭都會話自己168

有錢有老婆

我以為你講性能力

前提係溝到先

試過同大隻佬玩拗手瓜
佢話我隻手好好拖

90後表示一街都係175，我得172覺得自己根本係90後入面嘅朱儒

大極都唔夠高人大掛

冇人性或者當差都唔好生仔

詳情請參考
【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

食曬三隻字

手大都可以矮㗎啫

手細有咩問題
高都可以手細

咪係 咁都要唔開心
on9到震

同米八幾嗰啲人差唔多

手細有樣好
幫人打飛機嗰陣
對方會覺得自己條J變大咗
因為隻手握唔哂

手細都自卑？
俾d信心自己啦

睇佢第時個仔有無屎忽先啦

過左青春期都仲要為身高呢啲無謂嘢覺得自卑，就真係無得救

個人矮嘅跟翻比例隻手都會細啲架啦

好撚矮喎

男人168唔高唔矮

兩個都咁矮點生

想拖了

普乜春 155+ 嘅 女仔都唔會覺得160 幾嘅男人高 你當身高可以4捨5 入？

我係絲 同樓主一樣高

你身啲人得165
除左笑你手細之外 就搵唔到其他優越感

屌你168仲想溝高妹

原始人咩睇身體
現代社會食腦架

矮撚lm

想奶你妹妹

樓主住小人國？

所以都係算啦

你應該係80-90年出世

95之後好多都高L黎
樓主如果係80後都唔奇..

拉

180 出街已經發覺周圍都好多男人高過自己
班00後直程好似over nutrition咁

有男朋友

支那種

完全同意，我都係167，所以唔好害人

每次你想溝女之前唔該你開返自己呢個po嚟睇

咁我地咪可以一齊

唉 咁佢品左鮑未

樓主係咪擺錯重點
其實手細唔係問題 168先係問題

利申:絲 高樓主2cm

168侏儒黎
唐氏綜合症身高

180都覺得自己矮喎 依家都00後高到仆街

連登: 2米先叫average啦屌

講真，做男人做到好似你咁自卑就真係你啊爸啊媽既問題
教到個仔咁冇自信
俾人矮少少，手細少少又要黎叫一輪春

你咁高做咩姐?

我條女都高過佢

有錢話知你得米5

屌你咩唔好咁痴線啦手細

真 有錢>>>>>>>>>>>>>>>>>樣 身高

其實係J細但樓豬唔敢講

生仔自己高唔高唔係重點
重點係可唔可以比到好嘅資源同環境佢

其實168都正常啊，樓豬俾d自信自己

同路人

90頭

如果你見到個人好矮
你個心都會諗一下先啦

啱啱好啦 唔算特別高
身邊都有高過我嘅女仔

其實係⋯⋯就好似啲家庭好窮都堅持生幾件，大佬害死人

正常30cm

窮同矮都係啦

我都真心覺得174矮
利申174

donald trump隻手夠細啦，關9事咩屌

完全明白 手大腳大 都係矮仔 細個飽飯都冇得食 飲大陸奶粉(父母都係香港出世)
每次見到連登仔講自己屋企點窮法我都笑而不語

成日見到啲00後高過自己

其實係街都見過條女高過條仔
但好難踏出第一步越級挑戰

bingo

係後生個班高
我識80-90年真係差唔多高
80-90年女仔就相對平胸過堆90-00後

其他人唔好去比lu 無意思 年代唔同 營養都唔同

我都覺得自己173好撚矮但仲高緊

你又知?你拖過?

男女都係啦

170都冇

香港人整體高d你唔自豪咩 成個民族矮撚好好呀？

不過手細真係無野
靚仔瘦有d肌肉既話 根本無人care你手掌
柒頭手大又點wor

好奇怪
所以話我on9果D人跟本唔會明
你正正常常緊係唔care

身高跟老母

樓主好慘 勸大家唔好生仔係咁比人攻擊身高
利申 162

而家班00後大部分都係大陸雞生既大陸人
我唔會話佢地係香港人

唔知你有冇阿哥家姐 我有一個 細個好食好住 生得高我半個頭 去到我個陣就屎都無得食

達子我161完全冇問題

16聯盟

好撚慘，靚仔都溝唔到女，一企起身啲女就唔𥄫你

通常見細佬高過呀哥多D
如果哥矮過細佬咪好柒
俾個細恰返轉頭

你靚仔到咁緊係無問題啦

我比人恰就有份

我男友老豆老母米7都冇，佢細個好驚自己矮就係日日打波，結果而家米9

郭富城係咩?

講嚟講去先得個矮仔藍，你好意思話係矮仔無能先溝唔到女高嘅柒頭冇撚用都溝到女啦

我覺得冇170就係矮

用高度去決定生唔好生，有冇再on9啲！魯迅都係得米六，有料嘅搵條高妹做老婆唔得嘅，黃祖藍咁(唔好理佢奶唔奶)。身高唔係一切，自卑就輸一世。

我睇到都笑左
求其喺條街度搵條女都165啦

佢邊冇160

運動根本無乜影響 最主要睇父母

識條友155

唔知佢點生存

米9就變到好怪
我覺得最型係180-185
不過佢爸爸有無諗過有D奇怪

呢句真
自卑輸一世

係冇九成既 如果你計埋老人家,細路仔同中小學生既話

係呀中學我日日打波都仲係矮撚呀，收皮啦
畀假希望啲矮仔，基因問題就基因問題啦
仔女正常一定高過老豆老母

佢應該below168

唔清楚但我第一次見佢老豆老母同我一樣高都呆撚左 懷疑佢係執翻黎

魯迅咁多年前唔好拎黎講啦
王祖藍唔講政見 係有自信既 所以佢咪跑到出黎

講咁多咪又係因為自己外形所以自卑然係叫春冇女
我夠有fd得米六日日同我講狗仔式有幾爽
收起自卑自我增值好過啦

無錯! 運動會增高真係呃唔少人

人地問160城城起碼165啦

手有幾細先？

唔生仔咪生女lor

比你揀老竇係個1.8米大隻佬做地盤 定係1.7李嘉誠 唔好傻啦 高度有咩用

呢D真係侏儒症
你朋友?

點控制

你咁講~習總唔應該生仔?

佢有女又點?
問題係下一代係咪會好似你咁樂觀先

你當女仔手咁
又細手指又幼

60-70年代係嘅

但我米7都無

轉基啦你
操大隻你會變好7

上google search下donald trump small hands la

我覺得矮+比例好 細細粒仲可愛
如果最緊要性格開朗同唔好咁憤世疾俗
反而高大果d 好似彭于晏果d完全唔覺得吸引

[url] 祖藍 都有個靚老婆 你驚咩？ [/url]

你繼續係咁柒樣只會溝到d米五嘅女仔咁你個後代咪碌柒囉 168着對好少少嘅鞋咪米七囉

你係死在得168 唔係手細

個個一樣無個人特色

唔關身高事
身邊<170既frd早就拍哂拖
有個仲食女食到唔識停咁

識人 父母～165 個仔180up 發育嗰陣食多d protein 做下cardio 就好易高 樓主加油

樓主咁撚大偏見 你得168我只會覺得你抵撚死

利申00後

全世界冇人夠佢矮，因為佢天生冇手腳，娶到個日本人，生咗四個正常細路。

依家黎講女仔168就唔高唔矮
男仔起碼178
利申174偏矮

老豆184，但我得175

呢D例子會唔會太極端

唔係有人矮過你，你就可以自稱正常
fucking logic你真係去到自己呢代就好收手啦

點做愛

屌你班廢青反省下la習總都有1米8

仲用血緣分辦民族 罰你睇哂天琦所有訪問

hi我係絲不過有168

但佢米9

都唔洗咁極端

有錢＞190毒撚柒頭=180少毒少柒=170中上樣=160-165靚仔

你衰在唔係手細呀，係你腦殘呀

on9 又短又粗先講野啦
仲以為係點 咁講你只係無手大既人大
唔係代表你手細

佢食女無數添

講得好!!!

168都叫唔矮？

我162

負負得正，見過兩公婆好矮，但個仔勁高

連登標準：
男：180cm
女：170cm

我諗佢地大部分都唔會係香港人既心態
我工司就係有個呢D後生仔
睇佢英文拼音就知佢大劣人
成日話阻住佢返工搵錢
同埋佢係勁無常識
呢個病毒時期仲成日出夜街飲酒

1米8又點
我人工高過佢啦

168絲其實好正

有男朋友同奶妹妹有咩關係 冇影響格

樓主可能仲細 讀緊中學
等佢大d就明架喇

根本就係樓主太自卑

1953年 66歲都有米8， 我地香港20歲以下嘅青年冇170 緊係要反省

咁係佢哋真係赤化咗 每個人都唔同

95後都正路 講緊可能平均175
00後就真心癲 超多180以上

自己冇170就話180嘅係大陸人， gooddest logic

揀0仔？

咪on9啦無米7根本係垃圾

你165靚仔到彭于晏咁撚樣

啲女自動送上門啦

大佬呀自然淘汰你都要俾啲時間㗎

而家已經好少矮嘅後生仔，個個都好鬼高，矮嘅基因已經俾人淘汰左㗎啦

傻閪樓主有錢大撚曬㗎啦

起底，blocked

究竟點解

拍埋曾志偉側邊咪高囉

好明顯巴打無睇過古惑仔

睇晒先講嘢啦，我有話180就係大陸人？
你呢d人無中生有以為自己好撚醒死撚左去啦

冇180既真係好撚矮，死撚左佢算啦⋯⋯

利申：179.5，達唔到標，睇見呢一世都係差0.5cm真係好想死左佢算

有錢真係大撚哂
窮撚生真係正仆街
咁撚鍾意生屌你老母臭閪

好慘
我178.9999999999991111119999999

大家都繼續加油
矮人收皮

全部收皮
靚仔先係大撚曬

營養好左

0.5cm點度？

早兩年返左中學睇下，差唔多個個都高過我
00後起碼米8 先叫正常
利申177

連登仔真係廢
比個區區既身商就決定左自己既高度

有無諗過你溝唔到女唔係因為你個高度

明星效應姐，現實中普通樣係最殺食

160 22 歲
好撚自卑

矮就被人笑所以唔生
你邏輯係咁樣？
首先矮人生仔都有可能高
OK呢樣唔計

最後生出嚟175 係最矮嗰個
跟你呢句即係175 都唔應該生

間接講咪即係生仔要考牌、冇180 唔准生啲FD嚟

利申 雖然168，a2

女仔我解釋到
00後某d係食多好多(塑膠)
d芝士奶製品加入去台式飲料 韓式芝士食品又多
奶製品既吸收方法開始多選擇

身邊鐘意食芝士奶製品既都好大波
憎芝士既通常B cup止步，超多A cup

唔知男人係咪都關飲奶事
自己90尾觀察到

168都夠膽叫自己唔高唔矮。

我178都成日覺得自己好矮。每人心裡面把尺都真係唔一樣

175緊係ok啦
好想要呢個數字

但好多00後都好平
你邊到識d大波女仔

下 算高啦

你可以肥柒毒矮，但唔可以窮

重有就係
社會上當然會話愈高愈好
但去到某啲位就會話太高都唔好
但呢個年代個趨勢都係向高好啲，係形象同嗰啲所謂高就方便嘅功能性問題
咁細粒嘅人的確冇咁方便嘅

但咁又代表咩

溝到女未得lor, 使mud上嚟笑9 矮仔

咁即係相對唔方便
所以你唔鼓吹矮人（覺得乜都細）生仔咁解？

prada willi syndrome??? small penis also wor

矮都算
個身有濕疹真係好怕遺傳俾自己仔女

關咩事 佐騰健 山田孝之都係米7左右 關楚耀林德信mcm又係 你會唔會話佢地唔好生仔

168 係好L矮

講咁撚多咪又係
窮人咪撚生仔

侏儒

無辦法，改變唔到

如果條仔得16幾但條女都有16尾又同唔同講法

唔覺
中年親戚全部高

我女都高過你

但諗到同條女生仔就唔開心
我諗無咩人會決定唔生

細細粒嘅男仔不知幾可愛
可以日日當佢係細佬咁撚

男人 170以下列為傷殘仕

你剩係拎一個家族一定唔準架wor

代表矮撚係多餘垃圾

直情巨人啦

想睇手細圖

btw
168喺10年前就唔矮
宜家就好矮㗎喇
大把女仔同你平排

同埋 你講嘅case
智商咪又係一樣
講嚟講去都係你有幾多錢

不過冇樣

好睇運氣，睇下個仔基因近你定近你條仔

就係你呢d仆街

怨婦PO

聽過差唔多高嘅fd講
根據人口統計
168 係同年齡嘅2x%位置高度

幾時變咗米9

有個fd都係得16幾但好撚靚仔
個身又香
利申：自己同佢差唔多

實不相暪其實我都係165
不過啲同學成日當我細佬咁錫我就覺得冇咩所謂

我90後，173 都覺得自己好撚矮
係香港還好，去到歐美即刻好似小朋友咁
我屌矮人成個頭，d女人都高過我

164

咩stat？我都想知多d

想識佢 再識埋你

老實講 高過170 99%大陸人
香港人唔會咁高

其實啱
老豆老豆都矮過我但係生出嚟我高過佢哋

梗係啦
你都未接觸過有錢人點拍拖

你中學去做體檢嗰啲
會睇脊椎 量身高 體重
嗰陣佢會畀個同年齡高度嘅Distribution你睇

係

唔高唔矮...係好撚矮

但佢哋一樣會同你爭女

170一街女人高過自己

優生學

矮大隻真係超核突

178都只係覺得自己係男人平均身高

見過有個得米6揸電單車成個傻仔咁

唔可能
利申：絲

睇嚟樓主平時無咩世藝先會諗埋一邊

唔會囉，好似鋼鍊咁，兩兄弟都好型

真·骰仔

有咩原因

186好矮

168

其實你以為自己168 事實係唔會168
因為通常中學/健康院啲尺係誇大咗
有日手痕攞拉尺度係矮撚過一路以為嘅身高
拉尺一定係最撚準 唉

靚仔就得架啦
hyde依啲160都冇咪又係溝死女

連登仔好多都冇啦
個個係度笑
跟本分分鐘自己都冇
又窮 要食m記
垃撚圾

返黎現實啦ching

XRX Richarh表示：我都係米7炸仆街

我認為藍絲唔該唔好生仔，自己果代on 9 完算啦。唔好搞著其他人 。

係，我一八五六先慶幸正常身高
新一代高到呢

讀唔到大學都冇資格生仔

老豆15X老母16X 我178
係咪唔係佢地親生

冇矮人又點會有高人
照你咁計落 遲啲咪冇米九都唔俾生仔

你自卑到呢

有錢搞掂晒 你睇王祖藍 曾志偉

起碼176，177先叫普通

應該立法規定2個人身高總和340先可以仆野

Ok
178短人表示要拎白卡

想問巴打手細，條j係咪特別短d?

擺明丁都細先至會咁樣叫春啦

咁幾多係唔高唔矮

散光撚都唔好生
個B遺傳咗就要戴眼鏡戴一世

你其實真係唔洗為手細自卑

因為矮更加值得自卑
168真係好撚矮認真, 170都已經算好矮
周街d後生175 180

利申 165

0仔最緊要patpat夠漲夠彈力

巴打有冇因為咁樣成日唔開心...
我174成日睇ig見到啲高妹都好撚自卑...

169

每個人都有唔同長處短處，有人矮有人樣衰有人蠢有人脾氣差，如果有少少缺點就唔生，人類應該好快絕種

呢度已經有樓豬一個矮撚 唔歡迎更多矮撚

岩呀,如果個仔好似老豆咁廢就仆街啦~

男人無啦啦幫人打乜撚嘢飛機呀屌

淨番嘅唯一用處

你矮撚連男人都不如

計埋同年女？

如果丁細又真係無計喎

唔計啦 計嚟無意思

講咩生仔 167咁你溝撚到女咩

我夠膽講彭于晏如果變咗165至少少一半fans

有錢d女都追你撚含啦 明明自己廢

168侏儒嚟講又真係唔算矮

仲要着件小背心 + 副自信樣

救命 真係柒撚到喊

你男定女...
真心未聽過女人鍾意矮仔...

Ching唔好咁串 你幾高
我就164 但操得好靚 遠望似174

167的確勉強溝到嘅
不過你會唔會生仔
延續個身高遺傳
又係另外一回事

16x唔係男人黎

痴撚線

幫你講埋好冇
矮過170先至係純南方血統純正漢人保證

172去開會見人都要增高鞋加鞋墊，因為女高踭鞋會高過自己，影相好柒真係好撚慘

乜撚嘢

你好似郭富城咁 莫講話你想唔想生仔 啲女搶住嚟比你中出呀 睇開啲啦樓主

你幾高

有冇諗過同佢做愛嘅時候會好核突？
定係你s底？or性冷感？

我遠影相似180
真實164 大隻

我185左右都覺得自己矮
樓豬哪來的自信

其實父母都係16x唔代表都係16x, 身邊已經有個例子男既就180, 女既就16x。我覺得最緊要係父母冇遺傳病, eg濕疹, cancer呢啲.....

你女仔158唔算叫矮既
150-155就真係矮

之後都慣
好彩冇比人歧視

我呀爸呀媽都唔高
呀爸168 呀媽152
但我地兩姊弟都高
我168（高過好多女仔）
我細佬185
其實後天都重要

我係女仔都高過你喎師兄
仲話自己唔高唔矮

我覺得呢個就係個問題
而家新興嘅韓流審美觀都係吹捧可愛男性
失去左原始兩性之間嘅吸引力
問多句 你有冇拍過拖？

樓主真係on9，你話JJ細就話姐，有錢就算得5cm都大把女含

好羨慕我170有時影相都驚顯得太高

咪係 我2米15都覺好撚矮，出面棵棵樹都高過我

你170都係矮撚

巴打要堅強

你on9😅?!
164就摺埋啦

J細呢？

170真係唔高 我認我矮 但你唔高

高到仆街喎影相
有時想隻腳短啲

真人同人對比矮 170真係好矮

你158都仲搵到個男仔矮過你

男仔都真係好難搵到個矮過你架啦

你要好好珍惜佢

搵唔到第二個

見過啲米八高佬娶米五幾矮妹
結果個仔好矮

以前中學有啲男仔同學又喺老豆高過米八，但老母矮
結果去到中六 都仲矮過老豆

建議高嘅巴打 都喺搵返啲高妹啦...講真
如果唔喺將來生小朋友 風險好大

葡萄到你

我洗唔洗葡萄170
170真係矮

笑燃死

雖然你真係好矮，但屌你老母成大段野有八成內容係話其他人矮，自己手細拖埋其他人落水做乜鳩

利申175手大

要咁高托柒？咁長頸鹿係咪地球嘅霸主？高大晒呀？！

164矮撚 170 wannabe

你冇2米15嘅話死全家

佢全家岩岩死了

你覺得自己170好高咩？

連登仔響屋企個個都180

對唔住 我改口 其實我係超過2米15 但都係高唔過棵樹

咪講咗囉
你條死矮撚點解咁撚煩

希望糾正你以為自己高既錯誤思想

你on9

咁你真係覺得自己高咩？
我矮我會認

168直頭叫短拉 唔高唔矮？

你好撚煩
其實我174
雖然我都知你假膠
但上面明明係講緊矮撚就唔好操咁大隻着背心 的確係喎 你入gym room見到好撚多呢類柒頭 仲要好撚自信
答埋你174我滿意 至少正常 ok???同埋我都唔會着小背心出街

我女都高過你半個頭

你又唔洗咁傷心 好撚多矮仔都食到高妹 反而我黎黎去去身邊得d 160以下
想要170以上既女仔 一個都遇唔到

利伸：183

168依d矮撚我真係一拳一件

小弟本身唔高唔矮168

我真係164

1.8米地盤佬

你上面又話自己178
同埋我唔信有人164會話自己比例好到180咁撚樣

身體條件=身高

錢>樓主屎眼

我屌 玩踢爆
屌你老母

咁有樣有身高又冇錢呢？

想像唔到又「可愛」又細細粒
粒嘅男人

貪條仔好恰定佢個屎忽好好屌？

要咁高托咩，夠溝女得啦

jeff nippard好撚型wor

我識人，父母都係米六，兩個仔都一八幾高

冇圖

有樣有身高 自然就有錢

做假膠就專業啲啦
做到你咁撚柒
真係唔撚識㗎喎你

關窮同關食m記咩事，呢個回覆好笑

你做太空人啱哂

樣衰得滯費事嚇親人

啱啱睇咗...隻手柒到...fuck
個樣係幾型 但比例真心好核突

老實講如果164但係比例好似180
膊頭應該窄到不得了
現實睇到都應該好怪
成個細路仔咁

身高同身體(healthiness)好似有點不同喎

可以做鴨

我194 似178

係笑撚死
所以咪話條友唔撚識

你食撚屎啦

幾高先叫高妹

細手都要嘈
頭大先出聲啦

勁怪
未見過絲鍾意呢啲核突型
利申絲

做咩
認真玩咁耐膠 都玩到你咁撚垃圾醜唔撚醜

做1仔屌爆細佬屎眼

講錯係有錢有樣有身高

絲打幾高

我唔玩膠既

手細？ 一隻手可以揸晒31A , 容易滿足

講錯係全部齊可以點 有錢有樣有身高

絲打心地善良

男定女？
真心想知有冇啲s底女仔先會想搵啲矮過自己嘅男仔騎爆佢

55你全家俾狗屌

其高度有咁重要咩當你個人真係有料有質素就彌補到呢個缺陷㗎啦。連登仔自卑心理又出現

最矮接受到男仔幾高

識親啲s女都係矮

Btw 如果彭于晏164 vs 185普通樣你點揀？

彭于晏受歡迎有一半都係因為佢夠高大

點解

168但用銀紙墊腳，墊到180，你咪一樣出晒水

真

175
其實唔算好有要求
不過如果矮個175就算高過我
睇起嚟都會好似矮過我咁
男仔比例係會睇起嚟矮D
而且冇175我着鞋都要就住啦
而家已經唔會着好高踭
但係女仔啲返工鞋最少都有2-3cm

著鞋得165左右 係咪人生已完

你靚仔？

咁佢會唔會想搵啲細個矮過自己嘅男仔

我講冇可能係指佢話普通樣最殺食

我個人係鍾意高多個鍾意靚仔

我都係178，出街真係覺係中間而已
樓主168就真係⋯⋯有啲啲矮

夠遠

應該冇男仔矮過14幾掛

屌
但其實咁撚矮 s底會好怪
真係好似做戲咁放水俾佢騎

屌
講得好

識一個17幾s嘅不過冇見過佢老公

我成日見到啲靚女拖住啲高瘦柒頭
高真係咁吸引咩 樣係獨一無二㗎喎 雖然香港地高佬唔係話好多 但靚仔一定少過高佬

Ching咁你又太誇啫
185都矮, 個個190咩
米八已經算好高

185大唔大隻先
太瘦會成碌竹咁

我係有少少怪
鍾意啲好聰明嘅男仔
尤其是係嗰種高高瘦瘦非常聰明嗰種

好多時候會嫌啲男仔蠢
尤其是係覺得自己聰明嗰啲

咁係你自卑啫

呢個我又覺得好正常wor至少係睇內涵
即係你偏向鍾意斯斯文文高瘦個種

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

175

168好矮，而家d女仔愈來愈高

雄禿都唔好生仔呀屌

山田涼介,郭富城165cm
連登精英190cm
比你點簡

nick 點同佢老婆做愛？

講真個句
呢個世代咁睇外表
Natural selection 之下
外表比較遜色嘅都單身
唔會有下一代

香港有幾可有靚仔

吓,我識啲gym開嘅絲打話好正wor

唔係咁簡單架ching
睇黎你同我都差唔多高
唔係唔會搵呢D籍口

有埋頭大真係柒到+01
矮仔頭大係超柒

窮咪食M記

你有呢個想法因為你夠矮

連登精英190
真心

其實我都識好多靚仔喎

食屎我有個frd 196 真係好誇張
佢屋企人又唔算高又冇打籃球
呢排同佢入餐廳量體溫都要自己拎住

邊撚個諗出黎

好奇一問，手細，但你jj細唔細，短唔短？

我無話我高
我諗住叫矮仔唔好生仔
做咩要針對我矮???

正

男
矮過我細粒過我嘅可以錫住嚟屌
高過我大隻過我嘅可以S住嚟屌

可愛靚仔DeeDee type

好多矮仔俾左負皮 agger樓豬
仲有視力問題呢啲都係大忌，男同女都一樣
我老母細個已經成千度近視，呀婆對眼又係有病既
跟住我小學二年班已經100度近視，同年得我一個要戴眼鏡已經夠哂on9同童年陰影

有無ig follow下

因為你未夠有錢姐

170表示自覺矮仔 身邊既fd個撚個高過我 連女仔fd都差唔多高 真係好撚自卑 點解樓主儲覺得168普通？

我以為係你本人識

你真正出事唔係手細/高度 係你冇撚腦
傻閪真係唔好生仔

咪差2CM
唔係矮到好怪 但一定唔係高

廣東話都講唔正

矮人真係好柒 矮就算啦 成日係到講都自己好快樂咁
點解人地開心都唔俾

佢地係咪侏儒症呢個再講
但你一撚定係智障既傻閪

我係本人識
講緊朋友喎
佢又唔係明星
其實都好多朋友有咁嘅質素
不過費事放咁多自爆

佢有啲似鹿含

你傻㗎
正宗香港人

理解理解 佢係幾靚仔

香港仔
高大靚仔唱歌好聽

問題係出街有幾多個係咁?
最柒係以為自己操到好大隻得個腫字叫靚仔個D傻仔

男人老狗驚比人笑 明星阿你 自己睇低自己
第時我個仔係咁L淋 真係一巴煎落去

幾高

係 我171係矮 但啲女換完一條又一條 唔會自卑

其實你要識啲高質素嘅人
最好嘅方法係令自己高質素啲囉

無問
180-183啩

你呢句講得好岩

手細都唔係咩問題，問題係得168

問題係佢地拿返炸沙個感覺好嘔心

你唔明

定係你人生可卑到得番個身高可以拎虛榮感

搵返個勁高嘅女人生仔 中和下啲基因咪得

其實咁樣佢都好慘 咁高一定俾人用奇怪眼光望住

好中意食早晨全餐woh hahaha

我係問緊高矮同窮同食m記咩事呀死矮仔
你唔生仔係啱，因為你連智商同邏輯都好有問題

男人無178唔好話自己高 175係標準 170係普通 矮過170叫矮 168都話自己唔矮？

我都想高多少少

起碼185先高啦，180係正常

咁香港咪好多男人唔正常做男人真係慘 咁高要求。。

開錯台

笑死

好衰

矮仔唔好亂講野

生女就得

香港普遍矮，所以唔覺。180去到歐洲國家真係好普通

你地好好笑

矮

168唔洗自卑啦

嗰隻假膠死厹要死全族

痴線
咁你幾高
同埋食過幾多條仔

仆街完全係我...
老母嗰邊垃圾基因 成家隻眼都有問題 好多都視網膜脫落過...
我依家九百度
你幾多度

仆街做乜post我上嚟 你係邊個？

做咩唔話矮妹

好啦派D膠俾你
佢坐喺我側邊

戀手狂先會留意人隻手大定細

雖然168真係矮，但應該無9成人有168香港人都唔高

仆街睇到呢句大笑左
原來你啲friend真係全部矮撚
成件事就真係好似迪士尼嗰啲戲 小人國咁
你仲要咁認真問

你個人夠魅力夠吸引的話
身高其實唔重要

利申：鍾意過矮過自己嘅男仔

上圖個男人高167，下圖170

165
A0
處

冇辦法啦 鬼佬係高d 呢度係香港所以我用番香港既身高做標準囉

一開頭睇到好嬲，但諗其實係真既
一齊接受現實啦
Btw , 人生係自己既，傷心又要過，開心又要過
洗撚理其他人咩
沒女咪沒女囉
唯有望下有冇絲打唔理身高

利申：165 ，盡情笑9我啦

Er...呢幾個月你瞓咗？
知唔知呢度係連登？
講咗幾撚耐罷食M記
你仲大大聲...好似好撚自豪咁
好撚嘢

你條仔？
如果唔係 你有冇想幫佢含/俾佢屌？
誠實回答

No
No
我條仔仲正

下邊條女叫咩名？
係咪仲有zayn and gigi hadid

Btw
真係想知女仔鍾意矮過自己嘅男仔係咩心態？
因為覺得佢有才華？

其實最慘係見到好多靚女都高過自己
嗰種絕望真係

咁你咁夜仲同條仔一齊做乜嘢

以為唔小心入左五毛體育台

Btw兩個極矮中同結左婚仔都生埋
一個得15x 另一個160
人地有女要你理得人

一班人
邊個猜輸咗放邊個IG
我哋活動時間係咁夜

我都係180
以前打開籃球都想要高啲 186-188
到大個啲就會覺得求其啦 高其實唔係咁特別
行出嚟揀件啱比例嘅衫已經順眼好多
其實男人唔好矮過另一半已經夠啦
人比人比死人啊ching

你都幾撚痴線
咁撚聽阿媽話 但你應該本身都唔係太鍾意佢？咁你分手用咩藉口

真😢
不過換轉到個角度，反正佢地都唔會睇上自己
可以唔洗諗咁多
專心做嘢
得閒咪昅兩眼
反正佢地都睇唔到自己😉

咁你地咪睇緊我嘅comment?
順便講埋其實條仔唔係太靚仔
隻眼同個鼻唔得

阿媽唔鍾意咪飛
有乜咁出奇
本身都成日鬧交

分手冇講理由
唔夠鍾意囉

幾唔錯噢

咁聽阿媽話
如果條女好撚正但阿媽話唔鍾意佢哋會唔會飛

After you la rubbish

Yes
全部人笑到傻
佢話一早話唔靚仔唔好放佢
本來我哋想放另一個
佢唔肯要猜

168係矮，但唔算跌出正常人範圍嘅我覺得矮過160嘅男仔同矮過150嘅女仔先叫矮得過分咗

咁絲打你實係靚女

所以矮仔咪慘囉，剩番既仲有得揀咩🙃

笑啲咩

普通 夠用

又一高質女

笑你話佢唔係靚仔
佢平時都驚人話佢靚仔
依家勁尷尬

我相信呢位笑佢ching應該唔會靚仔過佢

估到實有人咁講
但我唔會自貼 或者呢個就係個代價

廢到

算啦其實又唔係話柒既 唔使太唔開心

食完野做野啦
Bye bye Ching

其實應該係話 好似樓主呢種咁消極嘅垃圾唔好生仔

無腦無錢無健康，少以上一樣都一律都唔好生，垃圾

你條柒頭可唔可以快撚啲死
真心好撚煩
現實應該係冇咩朋友個種

岀街成條街都1米8
特別係宜家班00後愈來愈高

早抖啦你

After you
都真係唔多 比你講中左
有一班人咁囉

After u la rubbish

ok fair enough

朋友老豆矮過你 同我條女162差唔多
但佢細佬高你廿cm
佢米八 你點睇

日和？

你唔嫌人人地嫌你
不如揀過好啲
之後嗰個bf 揀左個高既
結埋婚 又靚仔

矮人真係好柒 矮就算啦 成日係到講自己168好快樂咁

馬雲又矮又柒，真係唔應該生仔
做佢個仔真係想死

手細可以同女仔度手邊個大d
我隻手咁耐以黎得一個女仔細過我隻手
正常仔直情長1-1.5個手指頭

生得高又點 成日頂頭

168好撚矮喎ching

我未試過去到你咁嚴重，不過都就黎900度

講係咁講jeh...唔代表我有去ok?

睇咩年份
70後=中等
80後=中等
90後=偏矮
00後=矮撚

181

D m記迷為左要食m記
多多借口 又話自己窮
果班友一定好多冇168啦
咁咪窮+肥+矮=垃撚圾囉

on9 , 得１６０我老豆李x成 不知幾爽

你點計

165絲都想搵個俾自己高至少10-20cm既仔

利申手細過你

知喇八婆 方便玩69嘛

屌你啊
168叫唔高唔矮
我183都唔夠膽同人講自己高啦
168矮撚到閪咁

我183同人講普通咋
你168那來的自信同人講自己唔高唔矮
你係正常男人入面矮撚到仆街個隻

矮仔配矮妹 永遠成世都係矮
好似我家族咁 冇人有180

識個中學同學 180
睇佢老fb 16幾 呀媽17幾睇相
佢現在送架跑車俾佢個仔
心諗做佢條女就好

你係好撚矮
高你1cm
我係矮撚 矮咪矮 有閪計
老豆矮老母矮 矮又唔洗死既

其實謝霆鋒，周杰倫，劉華，eason chan呢堆俾連登仔當神拜嘅都係同你咁上下高(168~169)
edc都係172左右
你失敗嘅原因絕對唔係你身高/手細問題
而係你自卑同無其他長處
倒返轉俾你190對手大到NBA球星咁但講嘢1999成碌柒咁有撚用咩
你嘅身高更突顯你嘅柒
既然改變唔到身高你又唔諗住劈掉重練
加滿自己其他技能點啦

米奇呢？郭富城呢？

Sad

事實

米8真係好基本

樂觀

小妹濕了
想幫佢含🤤

講完我 輪到講你自己

可以點

唔高唔矮

樓主論點的是同意的
但你啲例子舉得太柒

上網係有公式 老豆老母幾高就注定左你個range 我用左黎計自己同身邊朋友都準 誤差唔多過3cm
所以如果屋企人矮就唔洗諗咁多方法想高啦 你估個個mj咩 我同女朋友用黎計埋自己仔同女
幾好玩 所以想仔女高要搵好配偶

第一種：
歐洲一位科學家根據這個原理，以父母的身高與子女身高的關係創造出一個預測身高的公式，該公式準確率達95%：

公式：

兒子成年身高(cm)=(父親身高+母親身高)*1.08/2
女兒成年身高(cm)=(父親身高*0.923+母親身高)/2

第二種：（大多數媒體採用這種計算方式）

公式：

兒子成年身高=(父親身高+母親身高+13CM)/2(數值上下波動7.5CM)
女兒成年身高=(父親身高+母親身高-13CM)/2(數值上下波動4CM)

第三種：

公式：

男孩=（父親身高+母親身高）*0.54-3CM
女孩=（父親身高*0.96+母親身高）/2+5CM

我岩岩好米七

成日覺得自己唔夠高,點都有D唔開心

但一諗起我老母得米五老豆得米六幾

我有米七應該要湯雞還神

見好多身高po都有你

咁女就唔洗有好嘅身體條件？
如果條女得148cm，條仔幾高都無用啦

咁樓主記住自己講嘅野就得，唔好生

成日留意我

甩頭髮唔好生仔就真

樓豬智障啫係就算條女弱智，只要條仔正常都可以生正常人？

識咗一班小學生？

唔通玩你條牙籤咩

+1

算啦，樓主矮已經好慘

樓主加油，搵自己其他優點

又矮又弱智仲要開on9 post

唔自卑 唔等如你唔矮

小學都167-169啦 利申自己

自信ge矮仔

迷你usb

on9

其實矮唔矮都可以生仔，但無腦就一定唔適合。
樓主就好似果啲肉酸po:
「我覺得矮過1xx cm就唔好乜乜乜」

唔錢就真

好酸

所以香港人=矮仔？

太高

樂觀面對都要話人地

整壞人地基因

個人覺得男仔無175都算矮

你都on9
你有錢話知你得120 碌鳩得2cm 都係人生贏家

174同<170有咩分別 咪又係算矮

幾歲 22歲之前都可以靠努力高多一兩cm脫離矮撚行列
利申 18歲果年得178 入到u日日食玩瞓 grad果陣body check有181

175真係好基本

問題係無錢又矮

望落高小小

唔好害人喇，整壞人地基因

所以身高先重要

矮改變唔到

正常

加油

好威咩

專一

笑左，女人就話姐

青春期反而唔覺

好矮ge靚仔

你講香港人基因差過大陸人？高係優質基因，香港人的驕傲

特別00後

咩邏輯，有錢大於身高代表身高無用

一定唔止一半，可能要行諧星王祖藍路線

165點型得起

矮矮地又聰明呢

高係基因決鬥優勢，樣會變殘

個選項都唔公平

習總矮咩

基因真係好重要

矮仔就係輸在基因

168手細

但係樣嘅基因都會遺傳下一代

好過矮仔翻唔到身

果種絕望

自信可改變未來

細個唔覺得高有咩好

代表高好過矮

你爸媽隻手幾大

做多d運動

真咩，矮過你ok嗎，唔會無安全感咩

稀有矮仔

樓主只係普通矮仔

185標準喇

樓主明顯無錢

幾細

OP咁自卑

真，矮妹有咩吸引

170或以上

你太低估柒頭
柒頭都返唔到身

高會好d囉

搵個李亞男嘅中和番得唔得？

矮ge 7頭好多

點搵

即係我意思話其實樣柒嘅劣勢都好大

自信可以改變未來

慘，但男仔都係矮慘d,果種無力感

其實高嘅柒頭同矮嘅柒頭無分別
高嘅柒頭更加突顯佢嘅柒

所以我咪就係話點解寧願揀高嘅柒頭 都唔揀返啲正常身高正常樣...至少唔會被污染基因...依家唔係叫你揀矮靚仔

唔係一代高過一代先正常咩?

正常身高正常樣點解會污染基因呀？
高+柒即係已經有一樣嘢會污染基因
兩樣都正常起碼基因唔突出都唔會係劣質先
Btw做咗咁多年人從來唔見“高“係一樣單純吸引到女性嘅條件
必然係附帶其他嘢如識打扮，談吐，才華等等再加高就bonus
一個高嘅毒撚其實對女嚟講無分別都係毒撚

on9
矮既女人都係劣等種族

唔好咁啦ching..
我明矮係好慘 但係無得改變
現實係係香港同外國好多女性都鍾意高大
係一個bonus
如果男仔生得矮 真係幾慘 唯有其他方面加油啦
我覺得高大著衫好睇 咁緊係有加分 同埋有時有女仔著重身材多過樣 樣正常 身材好就得
就好似男人話 條女唔洗大波 樣靚就得 但現實係人都知 大波係bonus

On9思維

咪話咗高係搭埋其他條件嘅一個bonus
同埋高要搭橫著衫先好睇
高得嚟A字膊成碌竹其實好難睇
比例好緊要

問題係矮無得救 瘦肥有得操 佢地先咁講
我覺得如果矮又無樣好就唔好咁高要求啦
識個朋友矮到16x 又成日笑每個朋友條女 但自己24仲A0
為佢感到擔憂
我問過幾個女仔朋友佢地話矮過佢地 幾靚仔幾好都唔簡 只做朋友

唔好諗你有無錢,有無能力養小朋友先

最重要嗰樣叫人唔好諗, 你老豆係李嘉誠既話, 米5都大把女追住含啦

如果矮得嚟無其他優點
就係關佢性格/無其他長處事啦
你唔係矮到好緊要，香港地實有女矮過你
唔好咁高要求就得
你朋友似性格問題多

一個人型定係7其實身高都係其中一個條件 ，矮多數都7，除非好似梁朝偉

矮妹都鐘意高佬

降低要求

通常手細 鳩都細

2個都要考慮

基因進化

唔知，可能搵唔到鐘意ge高佬

細d精緻d

160都無

睇你點定義矮啦
謝霆鋒，周杰倫，Eason ，劉華呢堆真實身高全部都係168 range
Edc，張國榮都係17頭
身高唔低過某個位其他條件更重要

同意，170左右可以靠其他補救，但d人成日講到矮同7係完全獨立ge2件事

快d去死啦你 垃圾

問題係無錢

好多人

矮喔唔係瘦

矮已經慘

搵個高嘅結婚生仔咪得

矮仔多計

下日本仔女點解咁正？
咪又係溝！
係睇你識唔識 溝 姐
唔好咩都賴上一代啦 好無
你有辦法令下一代更好
就算唔係一代到位，都實有進展
再靠後天培養，都實實有進展既
一代唔得咪再黎多代
日本二戰戰敗到而家幾多年？有數計啦

186

咁其實係你冇呀哥/細佬啫

慘

小朋友真係小朋友 樓主唔會明

a2好勁咩

矮仔真可憐

講真，矮過175既無資格溝女

香港矮仔多，矮妹唯有選擇矮仔，高佬太少

樓主都係唔好生唔,唔只矮,仲好撚On9, 168都話自己唔高唔矮

惡性循環

啱呀死矮仔

矮仔影衰我地香港人

168矮

高佬唔一定小既 但高得黎樣衰就一定係多 就好係連登用身高打飛機果D樣衰76幅射種毒撚高佬果種 最多 生得樣衰冇人要就只好拎身高打飛機

係咁架啦 唔通簡你依D樣衰76幅射樣高佬7頭咩

7頭毒撚既覺得靚唔靚仔冇人CARE架 D女覺得靚仔就得架喇 佢唔靚仔唔通你D樣衰76仔毒撚靚咩 返屋企照鏡啦7頭樣衰點都要踩人黎安慰自己

高得黎樣衰都係算9數 比你溝到個靚女D人都指住你黎笑生到咁既樣一D都唔襯你都唔好意思啦 生左仔又同你同一個毒撚7頭樣咪又係大個做7頭 乖乖整容呃自己啦 垃圾幅射樣衰7頭高佬

我識個FD 米6幾生得靚仔買野飲果陣都比後生店員撩 高得黎柒頭就算9數啦冇分別阿 一樣冇女簡整左容先

我骨架細

你自殺啦，on 9 jai

7頭同矮仔都好慘，好大怨氣，加油

唔好咁大怨氣，人地笑你就笑，做咩要理

點解一定係多，總之高過你就要樣衰過你

做咩咁大怨氣，我都無話我係高

香港平均身高算矮，有幾多高，連登就話人均190，你真係信咩

一個人型定係7其實身高都係其中一個條件 ，矮多數都7，除非好似梁朝偉。矮已經係7，不過矮ge靚仔會感覺好d姐

點撩

D人成日講到矮同7係完全獨立2件事，唔知矮其實令成個人外觀7左，不過矮ge靚仔會好d。次次講矮仔，d矮仔都會攞7頭同自己比較，覺得7頭比矮仔更慘，從而獲得安慰

生得再高，cute到似小熊維尼又點
個人黑心

我細個成日飲奶就疴爛屎
所以好憎飲奶

反而大左就好享受疴爛屎而成日飲
可惜已經太遲，好矮

享受

矮撚但聰明靚仔，要唔要配種

有錢嗎 有咩才華

比埋你條女我屌

每年球幾兩球hkd，餓唔死人

不過講真，我班frd成日話我搵得多會溝到女。個人經驗話我知身高樣談吐最重要，first impression 決定成敗，撚有人一開始知你搵好多咩

就算知，你又會覺得佢為錢同你行埋

Ching 好多女埋身？

真，矮過170真係幾靚仔幾大隻幾有才華都冇用
就算你好成功好有錢食大把女，自己心底裡都知道啲女只係鍾意你啲錢同權勢

不過168點唔高唔矮矮到爆

就係冇
就算有，都成日有意無意提錢

Ching靠實力搵錢嗎？有錢談吐應該唔差喔

168 唔高唔矮

食負皮啦你

靚仔理得你高矮都有女溝既啦 呢家講緊普通樣

有精神病,弱智咪生呀
害死人架

真， D人成日講到矮同7係完全獨立2件事，唔知矮其實令成個人外觀7左，不過矮ge靚仔會好d。次次講矮仔，d矮仔都會攞7頭同自己比較，覺得7頭比矮仔更慘，從而獲得安慰

矮168

身高

有錢係大於一切 完

你個名

識人好有錢但得162 30幾歲都仲A0 不過佢係毒肥柒全部有齊 所以有錢解決唔到問題

或者城城

矮有錢都改變唔到

168唔高

手細到咩地步 先會比人講手細

戇鳩無藥醫